心事台🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬

我

樓上on9

華倫唔刷角抵你豬

Lm

包包4.5b入?

包 請你cup

包5.5 6.5

錢

追和啦包

包包速度來球

你仆街啦...

以後都唔幫手屌波 on9

包包追和我聽日早餐同午餐都食包

no plz

抱留

The bet365 website is currently unavailable due to routine site maintenance. Normal service will be resumed shortly. Please accept our apologies for any inconvenience caused.

角呢

嘉欣玩咩角

樓下是on9

樓下係gay佬

咪嬲啦

玩留

意外拎左1001

請你唔好嬲

15射得1球？

想玩玩了

包求下你極速俾多4角 加入波

唔好嬲啦 一場誤會

一個唔識既人多口講兩句就不要嬲鳩啦

屌你老母，華倫唔係半8全9啊

.___. 嘉欣

馬體會都唔刷

A4

一場角輸了六百

包包追和派3個100

請埋陌生人食包

會的

Me

中先留

10mins 4c

咩叫事後？我一早就講左

華倫比多c先啦

終於引到你留意我了

邊撚個激嬲我朱古力

乖喇 過左去

冇角
Jump了

潛左就算啦 有咩好嬲

奧特盤有無同路？

屌你華倫快比1c 咪撚迫害我

包next goal！ 4.9！

皇so 1:1

佢係講廁紙個post有入過來

包包同朱古力都乖

垃圾 角都唔刷

請壽星一定要中

朱古力乖啦唔好嬲

哥哥帶你去睇金魚 唔好嬲啦

唔撚識佢bo

半8全9

邊撚過激嬲我朱古力

包求你比角

點解今次冇廣告擋

肥朱,我請你食爆谷~
唔巧嬲

冰封

屌佢老母

包包追和請朱古力食包

求你中

打機唔好嬲

ON9黃潛唔刷

包包求下你下腳射門入 想派錢

今日22號wor

嘉欣馬模買左咩角

屌你老未 下體會刷夠8角既話 我食撚曬我兩隻狗柯既屎

Y個個哄女無人哄我

......請你照中

4c

-3c

抵4

包包3連c ok？

2more please

西面好

比左狗餅你仲想點-.-

祖都90+爆角
你地都可以

下體夠7角 我拎個包包撚住自己條jer

5c

你又唔係女人

桂子🚬

包請入

10.5s

何時學會不要再講

4.5ez到

快撚啲爆角啦

4.5 cashed

無s係大, ok

比多1c

有個妹字...

華倫比1c啦

包比多2個求你

有咩包食

比多3角啦

cccccc

2.15

6c
Cashed

謝SIR派我

1goal 2c please

女神咪睇啦

please

佢地實俾包_你食

你鍾意食咩包就食咩包啦

仆街 唔係要食屎啊

5.5cashed! Thanks Ky

華倫又好維拉又好比多c先啦

臨尾爆角XD

包包一球，1c 快啦

1 more

包包要追和比咁多位手足阿

不會的，我是好人

快D搶佢條仔

刷夠8角啊笨

EZ XD

13

阿里辛特 讓主-1
候格辛特 客勝 補小小和波
華拉倫加 +0.5/+1
特林素 0/-0.5
奧特足球會 0/-0.5

挪超心水, 其實有無人睇左

包 please 2-2

Thanks ky

ON9維拉唔刷角入波

抵你死，唔刷角！

屌你 唔係要球，要c 啊 華倫

宜家睇到

3-1

屌

1c啊啊啊啊啊

........

刷角啦撚屌

針了

跟咗你特林素

ok 等小妹姣佢

唔想做一角超人

屌你兩場差1c

逼害

咁俾多角唔該

多謝你打氣

好撚野...半8全9

垃圾維拉，上次10.5s 11c完，今次9.5 9c完，要搵人幫我講粗口了！

睇完咁又點,矛錢點跟

我想食屎啊 刷角啦

4.5s頂實

屌佢維拉老母

西甲三場大波波了

屌佢!

俾多1c

1 more c

切2:1

刷角呀屌你老母

刷多兩角啦

me都出左,但矛錢買

特羅1:0

俾角呀

@盧洪哲

gun了

對唔住阿 岩岩果下係嬲
之後就覺得衝動左 對唔住

咁有信心?-1

包包都係有歐霸踢

又同路了~

單跳

包仲有幾耐？

屌撚死維拉老母
利申 上次維拉10.5s受害者

7c goal!!

7c

開到了

GOALLLL 7c

thanks ky

包包算你啦

各位幫手叫多角

THX KY

半8 全9

過左去 和氣生財 繼續贏

好彩跟左小小

有x用咩

俾多隻

華倫比多c我

多角

有無買主其他

角啊

完了吧，如無意外

ky sir/miss

多謝ky 6.5

比多角

皇so 2:2

華倫西亞半場8c，全場9c，咁都開唔到9.5

痴撚線...

幫叫

屌你老母華倫西亞半8全9 屌你老母

食唔到屎

角大輸，屌

屌你老母維拉利爾唔撚刷

多謝ky

有無包包手足派比華撚手足？

龔嘉欣咁生氣係咪斷過關

馬4.5s 9.5s gel

-,- 皇so 10c

切10c

中左派你

推失左😅

咁咪好囉，兩關斷哂，好過一條中，一條死

咁都頂唔住

1.85！

切就都爆9.5s

屌你老母黃潛 半8全9

收到了

琴日羅馬同今日熱刺主其他我都無買到

橙4

跟埋樓主盤訓

馬毛win差唔多上到2

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達🐷
鴨巴甸-1🐑
熱刺🐑
仆街包🐷
拉齊奧 ？

照走勢

下次第三口買10蚊避一避

十日十夜重心ready

ky 幫我推得唔得

針, 馬模都仲係得5c

等

想g

一係落番9.5, 俾我all-in

夜少少出

摩里下盤
同馬毛 李城 皇蘇同一睇法

華拉倫加jump

做乜鳩前兩場反底呢場會失敗, 柱我仲信你

9.5了

我屌你老母又比假希望我, 有12.5s即入

我都好驚我女朋友, 佢成日家暴我

馬模係咪又想玩鳩我

咩黎

有無 up 圖網介紹？

馬模你買左w?

盤

馬模可以試下入波

屌你我要半格就okay,馬模

掛住講唔記入9.5

馬模無9.5呀嘛?

華拉倫加可唔可以追和

特林素goal

快小小出,可以? 我就訓了

出現左一陣1.7x

有1.68 1.72

支持善妹！

RM

我屌, 有我真係all-in

下盤⼁乛⼀⼁乛⼁⼁

屌咩, 我話要12.5s呀

我覺得都okay

笑4
一開始個睇法係下盤
就中得場山度士輸4

今日又轉返做下盤
皇蘇李城 馬毛（？）

無12.5s我真係唔想要住

暫時睇啱依啲，訓前再睇睇

布拉加win x波圖win先

冰冰佢先啦

想知

琴晚話打機果D手足呢?

針哂

未針

就針

有無人一齊睇皇馬
Viutv播

重心同我頂埋佢

唔好針啦 一齊打機

有無人有馬模link

馬封左角盤？

22:45 3場西甲都TTG4，徦到

馬模係咪唔諗住入波

又問題角？

Ok 但我7點要起身

睇完唔訓

真心好on9 我唔信馬模一粒都無

好 買下一隊入球先

可唔可以比我走佬, 我唔玩角啦

0.5/1就足水

唸緊...

即場今日炒咗一場

2.幾了

巴冠車有10.5買返100蚊，支持rm先

電腦+adblock

阿洛卡1:0

01 阿洛卡

屌？

祝贏

見你重心 買大小小先

Thanks

馬模做乜由9.5變左10.5既？

cant

m巴你平時幫手足唔少

1-0

阿迷自立門户了🚬

屌你老母 馬模goal 好球

Goal

馬mo finally...

19eng

馬模1:0

力頂或者繼續入

肥朱係唔係買咗ng

有無美職料

0.5/1 2.38
主下隊2.2

same road again

多謝ky 支持馬模

係!!!!!!!

又中了

馬模繼續入

流浮有9.5了

法國朱古力幾勁

don't jer me

我了

上3.0先入

留名睇轉頭有人話你事後

星期日 62
馬模(主) 對 諾高平(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.58

豉后

我真係幫手打氣先買 唔好再JER我 對唔住

跟了

派me😏

thanks

詠1:1

力頂佢啦，上之我都力頂45分鐘有半格

半2全2

阿洛1-1

波圖快入

9.5開唔開到呀.....

布拉加入未

編號
2995
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 62 馬模(主) 對 諾高平(客)
主(第二球)@2.92 $200
金額 $200.00

我盧

詠講得好好笑

好!

但我真係睇唔出佢大波，希望我無睇錯

我笑到停唔到

星期日 62
馬模(主) 對 諾高平(客)
角球大細
大[9.5]@2.08
入撚左

阿洛卡半大 3.0

你唔入應該10c完

買唔到

屌啊

1-1=.=

on9平1:1

1-1

馬模

入左呢?

.....我再買

85分仲9.5先買

你0.5/1 收足

goal左 0.5/1

siu4

我咁樣細細地咁買 加埋岩岩果D嬴唔少

系

屌你馬模 贏返啦

封了?

派雪糕 meme

咁就好 一陣要你打氣但輸錢就唔好

？

JUMP

10c

角封了?

我今日有嬴 開心就得 但唔好JER我

去哪

1:2

1-2

on9

on9平 cupped

報警

反cup 9.00

西利

買唔切
星期日 62
馬模(主) 對 諾高平(客)
主客和
客@9.50
$ 10.00

mamo1-2

痴撚線

好撚彩10c

對唔住買唔到主入 係咁轉

好彩無睇錯, 話左9.5要all-in

19eng 我要針了，你呢

賤種馬模又開對家

jump 2

好在無買win

布拉加全大已死

想問有無人知馬會apps幾點更新唔比投注？

你食緊野果陣就度好啦

半0全3都係咁啦，依家先10幾分鐘

似聽朝九點

太細啦, 淨係睇到盧條jer

一路順風 plan左去邊未

D圖勁細

梁國雄

咩都睇唔到

謝樓主

繼續度

算 總之數已找 大家贏多啲

摩里倫思goal

我skip晒英意日法德既角球

一定要開晒

MUST

好似比人迫害，三場盤都開唔到，包包 馬模 特林素 1:1 比人

頂你

波圖

對晒，除咗讓主

垃圾仔

英國佬太好賭了

喂 話打機果D呢 去曬邊

訓啦你

不出水我怎賭...............................................

jump 2:1

88888

詠bomb.....

打乜?

點解可以唔眼訓

詠b sor

太早訓唔到

very good

好波

又話眼訓

有禾

見到自己

OK既..

Sorry wing巴，今日好黑，俾我贏返次
旅行玩得開心d

摩里糕！

早抖

我2點先醒喎

竟然我個名都有

特林素開唔到 今日無玩過咁濟

收工就變左另一個人咁

呢個post都有成70個人

fine..

原來有咁多手足

but no me

10c完

今日會早點睡的

季尾波好似幾難玩咁

打咩jerrrrrrrrrrrrr

然咁多都無玩過 12點後先計今日？

狗黎, 中間封左咁耐, 無得補11.5s

榜上有名

喜欣米出左=.=

開到, 信我

On 唔好笑9個名mk 買翻黎

打rank

史卓12m miss

找數真漢子👍🏻

我贏返黎就推，已經分咗3注，但好似3注都輸，依家輸兩注，仲有一注豬緊半。所以開唔到就無玩過

我仲諗緊邊位阿

咁狠

鳩毛10c ft
thx kybbchu

LOL?

我就係信你先跟你買

有咩問題 我rank當ng打

sure

估唔到有禾牙

有咩？
我重心主

你地玩rk就由佢啦

咁唔玩 大家一齊玩阿

i want in join CARRY ME

原來都有成百個人講野

RK好有壓力

好阿 大家一齊玩

一人9up10句, 呢個post就1001啦

唔開心

點解阿?

波圖又要針了

乖巧

先岩

屌等埋完場先訓 好嬲

出得聲既都係得果廿個

多啲出黎

咩事盧b

華倫拉加真係要入多兩球呀
特入素要入多球, 求你

一樣加到的

whyyyyyyyyyy

頭先應該出左聲先抄

再豬就不賭挪超了

又想要印仔?

係架咩?第一次網上交友sor LOL

快啲on啦

你地hf

no la 我加你果時 大細階唔同，加咗第二個

徒弟🚬

咁禾唔出聲了

馬模10.5s 11.5s 又gel

仲有無人玩~~~?

出聲既到底有幾多, 搵日揀名

好 g毒

上左未

持

ME 老是常出現

g毒

客 12m miss
主會入

有冇人係打美服

做咩罰抄？

上左

班長

布拉加兩隊唔係又要玩半0全3啊

光總

阿狗開全格

有冇人打NG

我電腦打唔到中文

咩ng 飛g就打

阿洛卡3:1

入唔入黎阿你

me

特林素入多粒啦 對家12miss到你入阿

阿全格

你一個都10頁la

波圖唔cup 食屎

終於搵到一隊on9過on9平
馬mo!!!

奇異嗎 期待嗎 其實也不太害怕

咁樣我準備嗌第三場

屌阿洛卡啲波係咪入錯邊，布拉加先啱bo

少數民族
揾日一齊打

糖糖

可惜流浮b唔9up, 一9up都可能係世界上最好

想問下有無人喜愛音樂

你派左比大胃未

伊斯托里爾3-2

咁都 jer

3-2阿洛

救命 布拉鳩入未

屌你我也是醉撚左 個盤開2.5s低水 30分鐘已經5粒

你呢排好忙？

小妹唔g毒jer人行為

要報警了

世界上最9

系 拉鳩你藏毒

Bb 好波

g唔g毒me

沉迷左返工

唔g毒

真係

仲有賭馬 好踴躍

係呢個星期五六日先叫得閒d, 不過都好撚多電話打黎問問問

聽日開始又忙到飛起

手足好了解我

六月啦,六月me就不忙了

小妹後日大後日考試 未必鳩up到好多

有無number比我打比你

明明之前係你叫人戒返工

24567111

訓左無睇, FC光州 對 浦項制鐵 場1:2維持左幾耐, 我由中午要已經見到係1:2, 點解踢左咁耐都仲未入到波, 果場咩事

個電話咁熟既

痴線佬聽日係咪古董展?

有無tg, 我可以比電話你

sor law 好似7x分鐘1:2

預備吓好啦, 唔好温_ 呀

咁你地戒左未
有人辦你睇, 你睇下我番工番到我幾傻仔

屌你!

聽日ot到唔知幾點 後日考天才

你tg me

好似鐘意咗一個人 諗緊點發展好

佢屋企電話

追人

好似關心一線

你24號是咪有工番? (會展的

男定女？

戒左返工，轉行做義工了

摩里倫斯 2-0

雞黎架咋

你要認清係唔係鐘意先喎

青山電話

你係男定女

一野插落去

唔知 個電話好熟只係知

佢係女定男

半個

師父你

波圖100蚊都呃...

上面定下面

咁樣可以自己鐘意自己唔洗煩

善goal

左同右

1定0？

摩里倫思贏波就護級....

左右好似好玩啲

可以自己拖自己

準備著燈

無計，9up 等完場

我係仔 佢係女

布拉加求你入一球定一驚。。

你照下鏡先啦

認真鐘意人就去馬，為屌閪就唔好了

真馬 啪啪啪

同埋睇下存摺

葡超三場調轉哂

特林入未阿仆街

最後一注介唔介意跟你拉素?

布拉加0:1

輕鬆
俾啲錯覺佢，等佢覺得自己鍾意你

唐迪拉1-0

點解無拉齊奧

基斯迪辛特3-2

布拉加 快比多兩粒

布拉加快手入多球定定驚

半2你仲驚

認同請分享

雙數啦, 穩贏

絕對唔係 純粹係鐘意佢

小試牛刀

挪超JUMP,

認真屌閪就去馬，真係鐘意人就唔好了

咁就去馬啦，平常心對待

0200打後有冇波料
無既唔賭了

係 唔好累人一生 酒後胡塗算

留名等派

出左了

屈勝率

touch wood 如果開唔出，係唔係再打破記錄？

你都ON9 對女人咁好做乜7

咁對男人呢?

女人對你唔好咩？

😂😂😂

男權撚？
利申我都係

流浮 準備介挪超？

唔戒

是認真的, 態度唔可以永遠一樣
記吓佢鍾意啲咩，喺7仔買到既, 間唔中買比佢話經過諗起你就買左💁🏻

你咪聽個青頭西面鳩up la

我想問 做哂又點

應該點入手好
同佢暫時只係普通朋友階段

比你做到幾足都無用啦

笑4😂

係...個個女人都逼害我

你呀媽個波罩你

小妹無

你本身喺邊到識佢先？

臭臭

因為你係人妖

又話迷伊

OK

人妖就唔迷得架咩?

迷伊妖

上啦特林素你老尾

我有拖拍.__.

得伊妹

其實冇用, 佢係唔鍾意你既就唔會鍾意
千其唔好有個on9 "佢過得好我就開心架啦"既mindset

有冇手足玩玩具...

上牙

尊重喇

玩撚咗成日，屌你特林素都唔入返一粒比我贏下

係，呢種諗法好on9

同意...就算你為左佢做左d乜,一句唔鐘意你都898

呢位CHING就講得岩🚬

迷伊黨進場

學校 (我)身邊d fd都知我鐘意佢

係咪拉素?驚追少左

識左幾耐

第三口？

迷伊既通常高質小小

咪本末倒置wo ching
做乜乜柒柒, 都係因為你地都鍾意大家先做, 唔係做左先鍾意

得你咋大師兄

特林贏派100

係中學既時間曾經鐘意左一個女仔3年,由暗戀到明戀..
佢每年生日,我都有送禮物比你
甚至親手整蛋糕,曲奇,cupcake個d比佢食...
到最後,我收到既

係一封朋友卡

全部都係雞嚟渣

唔係 唔係盤唔計

係

慘，我做埋契哥

系牙

Give me5

咁你就要同佢玩下心理，一時同佢多講野，一時就唔理佢，吊佢引。做男就大方啲，都係果句平常心就得，快去馬，好女仔唔等人

@kk

我都想問了 如果有個男仔追緊自己 但係你又驚自己上一次拍拖未傷好曬驚HURT到人咁點算

臭死

G持

🙌🙌🙌

咁咪唔好拍😂

識就識咗差唔多一年
但係whatsapp就最近先傾

moon post

直接拒絕

米ON9 直接同佢講妳雞黎架咋

唔想發展就直接say no啦

@羊總

千其唔好比假希望...

感情台

講得好

忘記一個人最好既方法

i called him ga

又係雞？

屌你老母，今日正式無玩過

爽AR

中出即飛

盧唔撚洗訓?

聽日買唔買騎讓16.5?

好波！全站都係臭女人

就咁同佢講

唔係 我覺得自己似鐘意左佢

向他說不了

咪又係雞

訓啦。多謝ky

多謝埋樓主洛達

Agger🚭

咁就唔洗怕了

做咩串我

去囉，一得閒就拍拖架喇我

我唔知 我成日都會諗起佢做D咩都 番工又諗 打機又諗.....

因為佢唔鍾意你, 唔會因為你做左d咩就打動到佢, 越主動做野而得到番黎既女仔越廉價, 通常周街都係

西面bb叫我入黎

係呀，做咁撚好人地唔領情架

臭到

係
所以自從中學之後,無再整任何食物了

唔好同佢講, 佢會硬係形住你仲鍾意以前果個，係咁比較
人比人比死人架

臭雞

不過講真識女仔都係要錢，無錢點算？多啲入黎賭下波就有錢，我都係跟依到啲大蛇比料，多咗好多錢洗

大蛇list:

盧b
樓主
ky

@kaki

光b在嗎

係呀

橙

不死
愛援
GIFU
日本U20
格流
NAC
哈馬
聖保利
修狗
莫迪

咪臭係

比錢就係啦

同路

錢都唔撚想比

日日鬧臭雞所以不賭球 爽AR

神廢真係好痴線，我好中2你

咁西利既你 .....

EZ

三萬蚊過夜 係雞係公廁

掉d銀紙比佢就領嫁啦

做咩成日唸起我

我諗緊好唔好約佢
但係又驚太chur
係咪應該了解佢多d先

日日係感情台屌9人臭雞

鬧完好舒服

師父

西利又點牙

ME2 淨係整過蛋糕

一齊

屌拿星, 你賭波都唔會了解多d對波先買架啦, 睇岩就出擊買左先架啦

上舊登/連登唔癲癲地 真係冇野好玩

約閪咩 佢中意你佢溝左你啦

睇黎大家都試過做廿四孝男人之後得到教訓

咁女人

見過佢正常過架

編號
2998
投注類別 讓球
細節
星期日 74 奧特足球會(主) 對 莫迪(客)
客 [0/+0.5] @ 1.98 $800
金額 $800.00

睇完IG真係5撚舒服

為左女人,真係乜都做得出-.-

wa

唔了解，特林素咪輸半囉

屌你, 扮咩出細注飛呀

同哂路

比臭雞逼瘋了

下5係架啵-.-

我無試過收依D 好葡萄你咁有心機

呢個真
有啲波佢波衫咩色都唔撚知

我同妳打聲招呼。

醒未 臭雞黎

下下都100%的波, 我早就開左一間公司叫做流浮(國際)有限有公司啦

真係5壞都5識欣賞男人

有緣先請你吃

佢係中意你 自己約你啦 洗撚你約

皇馬角細gogogo

自從某個PO之後

呢個真

乜

無80%就不賭啦

盧神 買咩好

係班女人自己攞黎架
有人對你好又唔珍惜
下個咪遇上啲仆街囉

認真, 鳩嗡大師好撚準

79.18%

皇馬0：1

跟住又話無好男人我真係屌你老母臭4

C朗咁快

C7 goal

買女人係雞🚬

雞

🚭🚭🚭

轉左賭法了

神之廢青

秒CASHED

屌你奶，唔係你個post都禁

嘻

d女人好撚古惑 一知你中意佢就收你做兵 但如果你有錢 佢幫你奶埋屎眼都仲得

好男人=毒撚 唔通揀毒撚咩 揀個mk仔中出啦

皇馬冠軍馬拉加有錢收
比人炒有乜所謂

莊唔撚畀買，開硬

不過講真識女仔都係要錢，無錢點算？多啲入黎賭下波就有錢，我都係跟依到啲大蛇比料，多咗好多錢洗

大蛇list:

盧b
樓主
ky
kaki
a4子
詠巴
流浮

Ho ball

咩po

全部都係臭雞

好多謝你

你好

咁食煙臭呀嗎 迎合班臭雞姐

Real ar

點睇帕拉CCCCC

全部都係臭雞咁你屌唔屌丫?

同意前者 5同意後者

呢樣真

好耐無見

🚭🚭

賽前無入角

你好，原來你都買波

🚬🚬🚬🚬🚬

ME9UP咋-.-

買左巴塞－3有d不安既感覺

屌又準備爆post

咁我又唔覺得約我就100%鐘意我
收兵唔得嘅

封盤-.-

已經開左

5好玩賽前角啦-.-

好耐以前 戒了
聽廠妹 講 有人討論臭雞
立即黎

係呀，之後咪簡啲柒古淥比人當係玩具咁玩囉

鐘意你就唔洗你咁撚煩啦

得不到的女是臭西的, 但係有左女女之後就知道有幾甜

臭4

清識貨

而家仲有咩水位入

你都臭埋一份

雞就係雞

伊巴goal

買咩好 有十蚊

佢叫西面

巴狗

全部都是臭的

香雞只限m記先有

狗西？

聽朝行山 訓了

咁有信心唔同禾講

臭西

係, 雞就係雞, 女朋友就係女朋友, 老婆就係老婆, 可愛就係可愛, 甜就係甜, 我就係老婆既

巴塞

除咗老母全部都臭

Weak